[硬仗連連] 阿仙奴 vs 利物浦 1

29/12 25:30
我又誤中

連中

想開po嘅手足sor

白禮頓跟唔上阿狗節奏

On9咁快開定？

利主場啊ching

Better points per game ratio than last year's record setting City.

Best defence in terms of conceding per game in history, better than Mourinho's Chelsea in 04/05.

主客又調轉

美羊已經13粒

咁都要sor

開過啦on9

分家啦

重開啦

Ok

開過啦 主客顛倒

唔係垃圾利主場咩

羊波開心比正評

ching真係搶1001高手

見到爆先開 手機開po唔係好耐啫

好柒

誤中都要分返主客嘅

樓主處子po就贏 有運